韓國生活 (92)

精彩重溫

91啦
多謝大家陪我行左呢條慢慢長路
由係韓國生活 番到嚟香港
搵唔到工到搵到工
到我潛水
再上番水
多謝大家陪我渡過左多事嘅2020
希望可以同大家繼續走落去

91啦？

唔記得改

LM

91 lu
yeah

老舉

新年快樂大家

92

新年快樂

上堂前lm

就放工

你放工我先反工

你放幾點

出街街

終於放工啦

唔上心了

放假中

原來又開咗新post留名

腦細迫你快D做野
BTW，你做邊行？

Hello

呢幾日韓國真係凍得好痴線

樓豬又溝完仔？

係 今日親眼睇到佢拉條仔入廁所

樓豬so hungry

佢一路食一路企鵝叫

係咪仲有企鵝手

佢今日個look真係好似

自私約

你又會跟蹤到樓豬

咁啱我地都去cwb所以先見咗一陣

佢跟蹤我地

好耐冇遇到永一上水
佢月尾生日未

佢早排有上隔離
佢下個月月頭生日啊

究竟韓國體感-25度係會點
係咪死亡嘅感覺

你都成日 staycation

乜9

想食壽司

Donki個隻？

我蟹嚟 打橫行

好撚凍呀大佬

咁啱撞到佢死都要見我

想買donki壽司食
佢啲拖羅好似好正

明明係你

是

生日快樂

唔怪之得今日donki咁迫

想食真放題

可join?

想去
好中意咁凍

-,-都唔知邊個狗衝出嚟

係但買完去邊食 緊食等佢減價先買

Senrio special edition

食過一次 我覺得冇乜味
反而壽司郎啲拖羅唔錯

今日著得有啲密實
平時性感啲

去你屋企

咁係咪即係donki~ donki~咁叫

is Saniro

Sushiro成日要等好耐懶得等位

我覺得韓國落埋雪都冇香港人著得咁厚

係

咩叫性感啲

利申今日冇唱歌

誰的老母 性感很多人call

Sor

唯一一次去樂富食 等咗半個鐘多啲

想同你媽媽交流心得

好快
次次都要個幾兩粒鐘

你嗶我嗶high到 哦E哦E

唔想再去donki 了

淨係食過一次？

可能咁啱唔靚
搵日再試下

下次唱俾我聽ok?

胸肌

點解

本身喺旺角 然後又想食
發覺長沙灣 佐敦 樂富 最快係樂富
即刻搭巴士去

是
想再食

我驚佢跳埋舞

真
佢又靚仔 我都好想溝佢

但真係要排好耐

去到就會諗起樓豬係隻企鵝

利申識跳

明明咁可愛

你又黎

太熱了 我寧願凍

岩布仙尼

巨胸巨鵰
啲仔你食曬啦

讚緊佢 佢一定爭開心架啫

係
同埋自己一個食唔抵

估到你

佢可愛
但係你

你搬去南韓啦

大波波

Atv

我自己一個食左300幾

好好玩 個時中學好多人唱

不死

等幾個月

你真毒

咁嗰陣真係爆紅

咁搬去北韓

嗶嗶嗶 青春已未鳩素

佛系食壽司郎

鵝金爺及你die路 一齊快唉落

好撚好食

係 冇人唔識唱

有聲呀屌

但真係好想食

就酸si鯭目的咁動 只憂一次秒鐘

我都買左部UV機

係好食嘅
但係有人一齊食可以食多幾款

我要晒！

李金爺及鵝抆果 周匙李追豪

我又老又冇quota食咁多

嗶嗶嗶嗶嗶嗶 油膩最好

係 油膩醉hole

然後就螢光洗碗手套

你嗶鵝嗶 high 到 ole ole let’s go

有差佬將你 die走怎算好

你戀開心 似友三鯭呎高

所以叫locker?

非常可恥

Fake news拉

邊個係開心 點解要爭佢

雖然Locker真係周圍都係
但Locker係我嘅

五十步笑百步

我冇收過你錢

唔好理佢地

點可以唔理佢唔忍心

左耳入右耳出不失係一個好方法

Lunch 仲凍過今朝

好耐冇見

海巴

得閒上個水
忙到癲左

天文台日日鳩估溫度都唔中

日日都差咁遠，預咩測丫，鳩估就鳩估啦

我已經唔睇佢地 我著左好多番工

新工？

今日依然2條褲

2條褲揮手區

我見韓國有D洒店都有日式加熱馬桶
究竟香港幾時先有

上次韓國住日資酒店有

舒暢

香港廁所裝日式廁所板？ 不了
成本太貴

韓國

用過真係好正
返唔到轉頭

我今次買左蔥kimchi好撚好食呀

係咪呢

好食，但係對我黎講辣左少少

我又要

其實香港有無蔥kimchi

Tst可能有

金巴利街

再食

食快啲好 再買

Top sales

好靚呀
到底🇰🇷有冇雪祭

我個時試過去cafe買杯熱朱古力飲 企係路中心到
一路飲一路暖住手一路睇雪一路聽歌
真係人生必試嘅經歷！！！

愛情問題🤓

用左emoji

返5p

好耐冇見
我係小雞巴

東涌綫D車係冇CCTV

又黎到眼瞓嘅星期一

大家覺得今件去韓國exchange係咪都大機會cancel？

好想去多次江道源

喺首爾返緊工，好悶

My fav place
真係好好電又少人又舒服

Errr...係咪照 online ?
但比唔比去先？有visa應該入到境

轉左去首爾唔會好啲咩？

以前同老婆跟團去，好開心，唔知遲d自駕遊去得唔得

成個韓國氣氛都搞到我冇心約人岀街

咩叫好好電？

都得呀 個邊都少人 揸車應該都會幾好玩
跟團去過邊度？

香港都係

好好玩一山 速成

擺部電話係地下就可以無線叉電

我係發電機

笑死

但你下面一漏水就會漏電

終於有d時間上嚟見下咁多位

條死廢老唔屌唔鬆化 同佢講 唔檢測個個人會比人罰錢 佢先放人走
幾撚驚 個個韓國人仲要今日番工仲除口罩 我地冇人入佢房
好撚心啲人比番少少公民意識

蔥kimchi

你好醒呀sis

下？家燕媽媽？

同你條仔講

家燕媽媽係十字型

Be fd啫

Be fd 囝ok?

好 scary

死mk返5p

林家謙

??????????????????????

成熟男

佢同梁博士一齊就好唔成熟

有！！！覺得呢度好靚
我好多嘢諗既時候成日去呢度聽歌散步 再踩單車番屋企架

好想大啖大啖咁食啲肉

點踩返去好撚遠喎

食一大煲個嘅好多肉

남양주我試過 我真係試過
但唔係好就得邊度

係韓國食好住好 番工好辛苦 戒晒宵夜

I stood in line for twenty minutes for dinner at Song BBQ in Seoul.

I waited in line outside the BBQ restaurant in Seoul for forty minutes.

恐怖片

廢J

有排都去唔到

我都去唔到

好驚

踩住聽歌好撚正

好驚知錯了

大家都停留左喺遠古時代

如果ddp仲起緊真係當年了

你去到可以瘋狂食kimchi

朝鮮族

提早體驗
都真係好悶 街又去唔到
我都係日日公司《》屋企 好乏味

我早排都係好忙所以少左上連登

你有我

我覺得新去一個地方長住一定水肚不服
個時去泰國做嘢 有一星期痾到癲
睇醫生佢話正常 每個外國人都經歷一次

好似食辣野咁

一解油膩

加條melona雪條落去

我2010-2020

如果唔係禁堂食 你中間應該多一站叫bar🙏

開關後一齊去ok?

你得10年命

呢到係成人台嗎🙏

啲韓國人咁樣飲

唔落bar thx
落都冇正仔

收皮啦大媽語氣🙏🏻

你請me?

是但一間都咁靚

Dllm
做人唔好咁口賤ok?

這裏是成人台嗎。。。❓❌💢😡😡😡

Yes 識人去韓國可以好正

你咁rich2000蚊隨便跌

去第二度仲正仲近 近睇到更多北韓人！！

皮已負

我收你啦

去平壤？

唔記得exactly係邊
新村art box 1/F

江華島
個度睇到我同朋友好開心
見到北韓人出嚟散步 又出嚟放牛

佢地個度隔左條河 但唔見個邊有北韓軍人

好似睇展覽咁

又真係好近邊境

中環

啲紀錄片話全部喺邊境生活嘅都係軍人黎
唔知係唔係

個日睇到我地好開心
係咁入錢落個望遠鏡到
真係瘋狂入錢

真係肉眼就望到 又冇dmz個度咁重軍

好似我去神戶餵鴨咁

我地都係咁諗

睇埋啲變態嘢

可能澳門會多啲

鯨頭鸛世一

竟然唔係好似金門咁畀人日日炸
有趣有趣

唔想破壞形象

破壞唔到一啲本身冇嘅野

我係你心目中竟然冇左形象

所以你講下啲韓國風流故事

唔會啊
你嘅形象係

食晒未？

食晒好耐啦

唔買？

我媽話始終係生嘢 唔好食咁密

都啱既

這裡有管理員嗎？

我

我記得你問過我

因為我真想去

올리브영有做開特價 上網買都好似好平

佢有好多其他version
粉紅色個隻就加左骨膠原
但我覺得普通 골드 就Ok

我依家都食緊呢隻

《Stronger》鄭伊健首保險廣告歌出咗MV啦

@樓豬

屌。。唔好搞我。。

垃圾歌都聽

可能啲老男人比較著重呢啲

比佢洗左腦

Hai wo wait wait

想同你打排球

做咩事咁豐富？

開大食會？

你唔整香港嘅代表小食 菠蘿腸仔

[member你係牙新[/member]

普通食lunch

又failed

咁大食會feel

你做排球

我會瘋狂彈網打正你塊面

有冇咁愛我 想掂我塊面

來回彈幫你瘦面

唔夠 佢唔撚請

我老細係瘋狂請人 但請返黎既人都麻麻

笑撚左

蘿蔔絲嗰個感覺好好食
青瓜都好多人訂

韓國生活 (93)

Push

我都想訂好多

但怕食唔晒

點分